點解我無波

因為我是男人😘

望多次你對肥仔波先講啦

又大左了